妖精的尾巴 543 中文倒數3話

果然又係攞人地魔力屬性

唔會覺得出奇

仲未出必殺技 我地係妖精的尾巴!!!!!

元氣玉

真係食曬另外6條友啲魔力

垃圾過死神

死神係敵人設定on9
妖尾係正派設定on9

一拳秒

差啲認唔出回憶嗰個露西

真島玩漏左，都未岀返另一個世界果班，仲有幽鬼，
幽鬼有條友係玩封印術架好似

倒數開始個陣已經想問
到底個倒數計唔計埋個一集

546完

因為我係妖精的尾巴

聽講會有番外同小說

今集將妖精的尾巴換左做七炎龍

等睇黑龍下集洗白

死神d刀既能力都叫有d內容
妖尾都唔好話新招式

留名睇主角變妖精

點解有水瓶個bar

8龍都比人一野秒
即使真係贏咪又係光環加持 仲濕鳩過龍虎門